點解加入警隊？

點解入警隊
巴閉囉！英雄主義 疊馬
我唔妥你 可以逗你
我唔鐘意你 可以dup你
曾健超你嘈咩呀 過黎暗角呀
暗角呀！
屌我丫 屌丫
我踢你 佢又踢你 點呀
你見過砌生豬肉未？你見過收片未呀？
你話一哥係你偶像丫嘛？你見過一哥未？
警隊揸fit人丫ma 好巴閉呀 ?
你知唔知佢前度呀頭比人收監保釋唔到
你知唔知佢親眼睇住7警判兩年, 佢救唔到
你知唔知一哥諗緊咩呀?
話俾你聽佢唔想做揸fit人
佢唔想入警隊
但係佢無辦法 無得返轉頭
係呀 每個人都有偶像 我都有
其實 坐唔住監 我理唔到咁多
但係我想話俾你聽 行錯路 無得返轉頭ga

以為係藏頭詩

睇咗5分鐘 原來唔係...

陳浩南喎

係eason嘅明年今日